【功能建議】回文不推

「對於負面討論，希望回應但不想頂置」
參考日本匿名留言板2ch的sage功能（下げ，往下沉）
請問會考慮新增此項功能嗎？謝謝

支持

good idea

推
今日狼來了事件
假post推左上頂，有唔少係因為要入post鬧人
希望可以覆post但唔會推上頂，唔會推上頂，唔會推上頂

再推
成個時事台失哂焦，垃圾post上哂頂
強烈要求可選擇性Reply完唔上頂

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

求連兄明察呀

推

連仔

推返 近排啲廢post好多

PUSH
呢個功能正

Push